袁弓夷又開直播！

由以前高峰跌到得番萬幾人睇

樓主好 其實我都幾鍾意陳雲嘅

個個都聽 自己分析最重要

呢家日日出咁多
睇唔完咁多條

陳雲係我以前聽得比較多
我知其實睇陳雲自己腦入邊要有filter
好多嘢都係無腦譁眾取寵9up
但剩地果啲point都幾有啓發性

依家我其他都有聽
例如蕭生 大灣暉 咁

成日吹大左

Trump一戰更係元氣大傷

佢識果班
好像余茂春 都可能無得撈

陳雲唔計口臭既話

最先屌恐懼維穩撚既

小黃店執晒咪得番大財圑

佢拍片果陣正常 fb果陣就玩膠